新蒲崗景泰苑未補價呎價逾1.21萬元 料屬項目新指標

新居屋再錄勁賺成交。富誠地產梁健堂表示，新蒲崗景泰苑高層22室，實用面積291方呎，開放式間隔，望市景，未補價第二市場售355萬港元，呎價12,199元，料屬項目呎價新指標。

原業主於2017年1月以174萬元購入，持有單位3年半，是次轉手帳面獲利約181萬元，其間升值逾1倍。

未補價$12000尺

知唔知折扣率幾多

係咪綠置居黎

政府送錢

2年樓睇裝修啦，啱心水俾大50萬都無所謂，最緊要上到會

新居屋有政府擔保，0 收入都批按揭，一定上到會，供得起就得

即係抽中就ok?

最衰畢業時停售資助房屋，
唔係就可以再跑快d。

Match?

佢唔係住天晉咩

係, 抽中就得。
首次入伙計30年內有政府擔保, 首次入伙20年內的居屋(一二手都係)可以借足9成25年按揭(白表計)。

利害！

香港人真係好有錢

聽講最新開始要做壓測

都話每個淡淡都係人中龍鳳

原來係連登仔買左?

22樓22室，今年先賣316萬。。。